掃4伙柏傲莊I！買家感幸運：相信因自己經常行善

新世界發展(017)與港鐵(066)合作發展的大圍站上蓋項目柏傲莊I首輪及次輪銷售均沽清所有可售單位， 中原地產於項目創下銷售佳績，其中元朗峻巒分行客戶陳先生，成功於柏傲莊I次輪銷售大手購入4伙三房單位，斥資約6,700萬元，計劃作投資用途。

陳先生稱，心儀柏傲莊坐落於沙中綫，覺得價錢吸引，等候項目開售已久，對成功大手入市感到十分幸運及開心，相信因為自己經常行善，本身在香港經營口罩生產業務，新冠肺炎疫情間已捐出超過100萬個口罩予慈善機構、學校、老人院等，與港人疫境同行。

原來只要做善事就買到柏傲莊

撻定都要感謝神

做AA咁有錢

同佢開單AA有冇行善？

有開單AA = 行善
無開單AA = 行乞

福有攸歸

捐俾建制？

痴撚善

文章日期：2020年11月3日

疫情下不少人收入大減，但仍無阻部份人士大手入市掃貨，其中新世界(0017)、港鐵(0066)早前推出的大圍站上蓋項目柏傲莊I，就有不少大手投資者入市，如原本從事鐘錶生意、疫情下開始生產「家港」口罩的陳先生，早前以約6700萬元，購入柏傲莊I共4個三房單位，擬作投資用途。

係賣口罩 可以賣到買樓

應該係本身已經好有錢 做賣口罩生意 令自己買到多更多樓

呢家多左D閒錢, 買下樓比自己開心下姐
同大家行過見到鐘意既衫 玩具, 走過去望幾望鐘意就買
差唔多

點解香港人咁有錢，仲要有錢到咁低調完全冇人識依啲

心情好就掉成億出黎
連登仔吹水都吹唔到咁大

樓價會跌唔...唔會有人接手

咁多錢都係住大圍

擺明拎黎放租/炒啦